有冇巴打覺得sleeping dogs 好撚正

故事流暢
動作控制又唔差
最撚緊要係用廣東話同埋用香港做背景故事
當年刷撚左三四次

我，可惜間嘢收咗皮
冇第二集玩

mk鋒死得好慘

我都覺得好正，可惜無第二集玩

我覺得一般般
揸車又奇怪
槍又冇得keep
冇乜嘢玩

打爆機幾時變左做刷 刷乜撚野

仲好講話鐘意廣東話

你話你刷乜撚野

但平心而論 sleeping dog係好玩 但自由度再可以大d就正了

同時都期待可以擴展埋九龍 新界區

認同, 好岩feel

係難搵武器個下煩，但又同真實差唔多，邊有人可以成身武裝咁出街
Edison Chan...

如果唔係用香港做背景既話，根本就係垃圾game

間野收左皮咩?

打鬥動作好正

敗點係無得買槍同爆機後無野玩

等我話俾你知咩叫眼前一黑

等我比你見識下乜野係眼前一黑啦

真係超好玩
唔知係咪故事set 係香港有親切感啲

係揸車感覺差d

揸車成日聽24味首歌

哇，你睇唔睇到呀！

太易玩 同埋個地圖真係照返香港咁會好玩啲

其實係因為香港做背景再加地道既廣東話而加左分
仲有希哥配音 都有d想買返隻重製版玩下

有重製咩？

佢意思應該係Sleeping Dogs: Definitive Edition。

Sleeping Dogs推出時係PC/XBOX 360/PS3，Sleeping Dogs: Definitive Edition係整合晒DLC再重新喺次世代主機（XBOX ONE/PS4）推出，叫做拉近返少少同PC版畫面上嘅差距，而PS4更加係官方中文版。

可以突進撞人架車呢下好嘢, GTA都無

狗車撞幾下就爆 爆左又唔會通緝你